super.key: 用于接收父类的 key，用于构建 Widget 树的唯一标识。
child: 被 GestureDetector 包裹的子组件，这是 GestureDetector 所作用的范围。
onTapDown: 当用户按下屏幕时触发的回调函数。
onTapUp: 当用户在屏幕上抬起手指时触发的回调函数。
onTap: 用户轻触屏幕时触发的回调函数。
onTapCancel: 当轻触被取消时触发的回调函数，例如，用户按下后移出 GestureDetector 区域。
onSecondaryTap: 当用户使用第二个手指轻触屏幕时触发的回调函数。
onSecondaryTapDown: 当用户用第二个手指按下屏幕时触发的回调函数。
onSecondaryTapUp: 当用户用第二个手指在屏幕上抬起时触发的回调函数。
onSecondaryTapCancel: 当第二个手指轻触被取消时触发的回调函数。
onTertiaryTapDown: 当用户用第三个手指按下屏幕时触发的回调函数。
onTertiaryTapUp: 当用户用第三个手指在屏幕上抬起时触发的回调函数。
onTertiaryTapCancel: 当第三个手指轻触被取消时触发的回调函数。
onDoubleTapDown: 当用户双击屏幕时触发的回调函数。
onDoubleTap: 当用户双击屏幕时触发的回调函数。
onDoubleTapCancel: 当双击被取消时触发的回调函数。
onLongPressDown: 当用户长按屏幕时触发的回调函数。
onLongPressCancel: 当长按被取消时触发的回调函数。
onLongPress: 当用户长按屏幕一定时间后触发的回调函数。
onLongPressStart: 当长按开始时触发的回调函数。
onLongPressMoveUpdate: 当长按移动时触发的回调函数。
onLongPressUp: 当长按抬起时触发的回调函数。
onLongPressEnd: 当长按结束时触发的回调函数。
onSecondaryLongPressDown: 当用户使用第二个手指长按屏幕时触发的回调函数。
onSecondaryLongPressCancel: 当第二个手指长按被取消时触发的回调函数。
onSecondaryLongPress: 当用户使用第二个手指长按屏幕一定时间后触发的回调函数。
onSecondaryLongPressStart: 当第二个手指长按开始时触发的回调函数。
onSecondaryLongPressMoveUpdate: 当第二个手指长按移动时触发的回调函数。
onSecondaryLongPressUp: 当第二个手指长按抬起时触发的回调函数。
onSecondaryLongPressEnd: 当第二个手指长按结束时触发的回调函数。
onTertiaryLongPressDown: 当用户使用第三个手指长按屏幕时触发的回调函数。
onTertiaryLongPressCancel: 当第三个手指长按被取消时触发的回调函数。
onTertiaryLongPress: 当用户使用第三个手指长按屏幕一定时间后触发的回调函数。
onTertiaryLongPressStart: 当第三个手指长按开始时触发的回调函数。
onTertiaryLongPressMoveUpdate: 当第三个手指长按移动时触发的回调函数。
onTertiaryLongPressUp: 当第三个手指长按抬起时触发的回调函数。
onTertiaryLongPressEnd: 当第三个手指长按结束时触发的回调函数。
onVerticalDragDown: 当用户在垂直方向开始拖动时触发的回调函数。
onVerticalDragStart: 当用户在垂直方向开始拖动时触发的回调函数。
onVerticalDragUpdate: 当用户在垂直方向拖动时触发的回调函数。
onVerticalDragEnd: 当用户在垂直方向拖动结束时触发的回调函数。
onVerticalDragCancel: 当垂直拖动被取消时触发的回调函数。
onHorizontalDragDown: 当用户在水平方向开始拖动时触发的回调函数。
onHorizontalDragStart: 当用户在水平方向开始拖动时触发的回调函数。
onHorizontalDragUpdate: 当用户在水平方向拖动时触发的回调函数。
onHorizontalDragEnd: 当用户在水平方向拖动结束时触发的回调函数。
onHorizontalDragCancel: 当水平拖动被取消时触发的回调函数。
onForcePressStart: 当用户使用力按压屏幕时触发的回调函数。
onForcePressPeak: 当力按压的强度达到峰值时触发的回调函数。
onForcePressUpdate: 当力按压的强度更新时触发的回调函数。
onForcePressEnd: 当力按压结束时触发的回调函数。
onPanDown: 当用户开始拖动（手指接触屏幕）时触发的回调函数。
onPanStart: 当用户开始拖动时触发的回调函数。
onPanUpdate: 当用户拖动时触发的回调函数。
onPanEnd: 当用户拖动结束时触发的回调函数。
onPanCancel: 当拖动被取消时触发的回调函数。
onScaleStart: 当用户开始缩放时触发的回调函数。
onScaleUpdate: 当用户缩放时触发的回调函数。
onScaleEnd: 当用户缩放结束时触发的回调函数。
behavior: 定义了用户如何与 GestureDetector 交互的策略。
excludeFromSemantics: 是否排除此 GestureDetector 从语义树中，默认为 false。
dragStartBehavior: 定义了拖动行为的启动方式，默认为 DragStartBehavior.start。
trackpadScrollCausesScale: 定义了是否使用触摸板滚动触发缩放，默认为 false。
trackpadScrollToScaleFactor: 触摸板滚动触发缩放的因子，默认为 kDefaultTrackpadScrollToScaleFactor。
supportedDevices: 一个可选的设备列表，定义了支持 GestureDetector 的设备。